【令人心酸】筵開170圍新郎卻走佬 新娘獨自向賓客道歉

泰國叻丕府一場婚宴筵開170席，場面盛大，沒料到宴會尚未開始，新娘竟穿着婚紗獨自上台鞠躬道歉，並冷靜地宣佈新郎「已走佬」。

從台下賓客拍攝的短片可見，24歲新娘的聲線原本非常冷靜，她感謝親友出席婚宴，並對自己招待不周鞠躬道歉。她亦稱沒料到事情會變成這樣，後來聲音開始顫抖，一名女親友亦上台安慰及支持她。

據女親友的說法，新娘和20歲新郎決定結婚後有拍攝婚照，不過婚禮舉行前一星期，新娘才知道新郎另有情人，當時新郎還堅持要娶新娘過門。到了婚禮前2天，新郎又傳短訊稱無法負擔20萬泰銖（約4.7萬港元）和等值金飾的聘禮，即使女方家人願意資助14萬泰銖（約3.3萬港元），新郎也繼續「玩失蹤」，直至婚禮前一晚大約11時，男方家人也通知女方婚禮將如常舉行。

然而新郎最終沒有現身，女方家人一度請求新郎叔叔假扮新郎，好讓新娘不用太難堪，但叔叔要求100萬泰銖（約23.5萬港元）做報酬，女方惟有作罷，新娘也只好上台講述新郎逃婚的詳情。

叔叔其後在fb表示，找人假扮新郎的要求太荒謬，所以才「獅子開大口」嚇走女方家人，又稱新郎其實不愛新娘、是新娘迫婚云云。不過網民普遍同情新娘，認為男家的行為太過份，消息指新娘已就新郎逃婚報警處理。

d 相打晒格，好難討論

只有樣貌可以猜測可能
但無樣，咁同content farm有咩分別

點解要搵叔叔假扮, 求其請個臨記咪得

講到尾咩都係錢

有link

[url]

新娘樣都唔算差
新郎噉都要走佬

逃婚就可以報警？

Fb Manow Jutathip Nimnual

你肯定新娘下面冇碌鳩？